第一個人講屌你老母既人

究竟世上第一個講屌你老母嘅人係咩心態
或者有冇俾人打

屌你老母

你個名